自己折磨自己:(

同男朋友分左手之後 我問佢可唔可以一齊返
點知佢又答可以

復合返既第一日就發現佢玩返Skout
我一直都無出聲 扮無野
但實際左回佢wtsapp 速度已經慢左同冷淡左
(平時係佢冷淡我）
依家佢就一直wtsapp 我 又報返行縱咁

琴日見完佢，佢黎地鐵站接我
又好用力咁攬住我，拖實我隻手唔放
是但講左句我想要隻比卡超八達通 即刻除左送比我
臨走前佢仲同我講 愛你

一個男人一邊玩Skout 識女女 一邊就對你
我心好痛
玩死自己

其實識仔

有意外驚喜

咩驚喜
綠到發光既驚喜咩

我都係咁 long d左一個月佢就淡左 每日wts平均都冇10句 有時係完全唔講嘢 最近驚喜咁搵佢 因為我地有一齊養嘅寵物 我一落機就去左佢屋企 一開始我好驚佢 因為佢嘅態度一早令我傷得好重 佢攬住我 又錫左一淡 我覺得好恐怖 忽然咁嘅身體接觸好唔慣 之後有搞到 我就明白自己已經係佢sp 到我番番去 佢突然wts我話好掛住我 我唔知點算 明明我之前好努力咁放低佢 而加佢又咁做 之前嘅努力都白費哂⋯⋯